Les données utilisées pour les tweets ont été téléchargées sur :
https://data.world/jvilaplana/catalan-tweets

L'idée de départ était d'utiliser les données de l'utilisateur connecté. Pour certains soucis on n'a pas pu le faire.

Pour les statistiques pour Facebook, ce sont les données de l'utilisateur connecté qui sont utilisées.
Connexion à Facebook : code inspiré de https://enappd.com/blog/facebook-login-in-ionic-react-capacitor-apps/118/